一句講晒，之後仲睇唔睇港片？

忍咗好耐，你地而家咁憎啲警察導演演員，
你地未來仲會唔會睇警匪片？
香港只出出色嘅警匪片。。。
今日2百幾萬人反香港政府
未來香港電影界點算。。。

無間道， PTU, 寒戰。

好耐冇睇過港產片

即係口裏說fuck？身體。。。？

咁香港又1行業中招

冇話唔得㗎，夠寫實咪得

淪落個唔係警匪片呀

好似寒戰嗰類戲都拍到爛晒了

乜香港只能夠出警匪片咩？

拍下其他題材唔得咩？

諗真啲，有乜片種由沙士年出得最多最出名

有，古惑仔

其他不值一睇

係咪

激戰

你講果d全部都係講緊黑警 點解唔睇
劉華 任達華 彭於晏

冇錯

上網睇